《立場》消息：染疫樂師覆檢為「強陽性」 料傳播力強

《立場》接獲消息，指初步確診武漢肺炎的香港管弦樂團樂師，在衞生署覆檢時的「CT Value」為 15，屬於「強陽性」，意味病毒量相當高。特首辦回覆查詢，指行政長官林鄭月娥在前兩天已不只一次接受檢測，結果呈陰性。

消息指，初步確診樂師的病毒覆檢結果為「強陽性」，CT Value 為 15，即病毒量及傳播力均相當高。他在 10 月 11 日開始發燒，而發燒前兩天均曾參與表演，林鄭月娥及民政事務局局長徐英偉均為演出座上客。

特首辦回覆傳媒查詢時，表示林鄭月娥「前兩天已不只一次接受檢測」，結果呈陰性，亦會遵從衞生防護中心的健康建議，而上周五晚曾出席演出的特首辦隨行人員亦會接受檢測。林鄭月娥今日（14 日）在深圳出席經濟特區成立 40 周年慶祝大會，與中國國家主席習近平同場。

柒婆呢d 人一撚定有去後台同人握手祝賀

林奠會唔會係假陰性

今舖靠你啦手足

壯陽

柒婆咁好打得
一定冇事

習近平如果食錯西就奶野

已送院

傳染埋習仔
佢真係中國黑星

唔會
佢出名中途走人
影完相，俾人知佢喺某啲場合出現咗，就會消失
對任何呢啲演出+儀式係完全冇尊重

強陽性係第一次聽，醫學上有冇咁劃分架？以為二分法陰陽就算

攬炒之母真係有料到

銀牙

林奠含唔到皇上啦 離已隔

無錯！
777係秒閃嘅

書都唔睇一本嘅人
唔通期望佢會認真聽一場演奏

柒婆中中中
死撚埋佢最好

林鄭！咪信fake news！的同你講，你一定會吉人天相嘅唔好去驗！一於走晒全支那咁多區！拯救世界嘅任務就靠你啦！

on9 林鄭點會有事呀

準備好香檳

饅頭今次

有銅心口罩唔怕

咁冇禮貌？
就算幾唔鍾意
都冇可能中途走人囉
極唔尊重表演者

777去左深圳？

新聞講左 睇CT值
詳情都唔清楚 但的確有分病毒含量

同雜種含緊

今朝睇新聞係話佢中場走左

攬炒之母北上攬炒

又作d新term出黎比恐懼撚打飛機

Gay???

圖窮匕現 vs 口開菌現

樂師—>777—>維尼

預備全黨死清光

777高危人仕

柒婆咁打得撚識尊重人咩

有撚用咩 武肺咁撚廢 中左轉頭好返啦
最多都係比連登仔打陣飛機

鏡頭前隔咁開扮冷落777

鏡頭後，777同雜種私下密會傾司政

樂手 玩咩樂具

條撚樣似係要人喺後台出嚟同佢握手

消防殉職佢咪又係笑住咁頒野畀遺孀，條臭閪根本癲既

冇錯...尋日新聞報佢話半場已經走人

佢仲要去見習總

唔尊重x2

不過遲d會話因為有國家級重要事做所以早走

發得燒代表身體免疫開始react 檢測一定多病毒量架

唔知點解個個高官聽音樂會都係半場走人

督尿好黃

會

超高病毒量

早兩三年不幸地有參加過啲events有邀請佢，佢都係出現一陣就走

woo嘩

維尼

染疫樂師

一鋪清袋

阿柒婆呢幾日仲上支那開會 係陽性都話係陰啦

佢戴晒口罩 方會中咩

肺炎師

諗左一秒佢係假女人

睇黎當今中共核心都係唔信邪架

封得關未

鬼滅之刃上弦

一人播毒，全黨感染。

集氣

高傳播性唔得？ 強陽係乜撚野 有冇壯陽

今日報紙話牙集一路講一路咳
難道去完潮州奶左野?

惹埋俾習大大

武漢帝炎

過街老鼠

真心冇天理, 咁都唔中?!

你哋唔係信呀嘛

我係777就唔信喇

777, 記得今晚同習習玩得開心啲

驗佐係陰性

如果潛伏期未發病
病毒量低時都可能會出現陰性

==========================
【移英港人注意】與國泰推變種健康碼
揭背後公司DNA強大部署 | 2020-10-14 | 壹週刊

小鳳姐準備

染疫藥師

仲唔拿拿臨同 宇宙第一毒婦 打個 車輪先 ? 仲要係 WET KISS 果隻

阿習奶野你死一百次都唔掂呀
加速係唔可以停的

佢有次喺唔記得咩頒獎典禮 唔理林兆波自己衝去同個明星影相

佢點會識欣賞藝術

求下你做第二個陳同佳改變多次個世界

荊軻刺秦皇

隱瞞不敢給皇帝知道，會殺頭。

扮忙

靜啦屌你

如果今次柒婆成功將武肺傳返俾中共
令維尼中招
請問柒婆會否因為犯國安法而成功民意逆轉？

最緊要777

冇事嘅

留意翻潛伏期幾多日，又或者假陰呢，好多例子

食粥食飯靠呢次啦

維尼有解藥啦
驚閪咩

開場前走人囉

播中777就手足 播唔中就俾人屌播毒撚

人地美國總統都中
中國的領導人點可以唔中埋一份

集氣 集氣 集氣

睇到呢個POST嘴角不期然向上揚

次次講得好誇張既都無事

希望林奠全家中肺炎

除咗肥龍

比你驗到就唔叫kung flu啦

最緊要人有事

你都幾天真

病毒加油

巴打熟

睇錯染疫師

噢

而家呢個政府
就算777中左都可以對外公佈冇事
You never know

肥龍會聽到底，間中Standing Ovation，再後台握手
真正音樂愛好者